啱啱分手 決定聽日去speed dating 你問我答

如題

利申 絲

幾歲
拍左幾耐散
拍過幾次拖

24
1年
3次

無人想知

溫柔 風趣 包容

但我想講

有樓有冇高潮？

點解散？
急住結婚所以去speed dating?
處？

無
而家有樓既話 幾個月後等做負資產

唔急結婚
但一個人大時大節去得邊
又唔想俾屋企人擔心

係咪嘗試緊慳返speed dating fee

同時天涯淪落人

幾百蚊都仲俾得起
當去體驗下

絲打聽晚邊到見
飛我都買埋架啦

香港真係鐘意懲罰單身人士

唔記得講 要中文叻

狙擊手 X追

因咩事散先得架
人地問你你又唔答

怕且唔會啦
好心急啊?

點相認？

我意思係 你一個post接觸到嘅仔 仲多過去speed dating
可以慳返

唔心急

鬧交

何解？

廣告商惹的禍

跌浪黎緊喇

問題係佢自己都有打錯字

係 要扮無野

大把地方去啦 直落全日睇戲仲得
24歲人都唔會點擔心你啦

Speed dating 起碼可以face to face

唔好蝦我

好恨拍拖?
急住要去speed dating

我都覺，不過通常周街情侣亂咁放閃

FYR
同是天涯淪落人

買唔到單丁位

點解speed dating都唔揀連登仔？豬扒？

聽日放左工照樣自己一個出街食飯飲野，怕乜鳩。 都係岩岩散左無耐。

連登仔睇唔起豬扒
豬扒睇唔起連登仔

我都諗唔到聽日去邊好
仲要難得只係返半日
之後2526都放假

突然間好唔想放假
未試過咁熱愛工作

臭雞

我想返工
我想讀書

想填滿啲時間

7年剛散 已下載tinder

要唔要試下用一支針創造生命

即係點

咁你係前者定後者？

半工讀嘅我考完試又sem break
工作上年尾公司個system又要做maintenance冇乜野可以做到

兩者都唔係

24姐 又唔係34又唔係急住結婚洗乜去
btw留名等睇你聽日見到啲仔會好失望

可能唔失望 因為全部都係媒

第幾次speed dating? 24號應該貴？

仲有無位，想walk in

第一次 幾百蚊唔知叫唔叫貴

佢地要賺錢 實俾walk in

有樓一定供緊？
供緊又一定係高位買？
咩logic 嚟？

真定假想join 可以幫手叫搞手聯我? 有無dress code

300定900？
Fyr24號5星酒店buffet 應要1298

如300算平，900可接受

但係咪包埋dinner?

我呀ok? A2

pmed
24

Date我好過啦

聽晚可唔可以tg我

Tg:Wwwabc123

拎支針吉穿d膠袋
九個月後就會有好多人做爸爸
利申講笑千祈唔好試

邊個組織搞o既speed dating?

想現場直播？

廿四歲就唔好去啦
去到個個以結婚為前提
得閒冇野做咪搵野學增值自己

有邊間推介 我都想去玩下

組織？

驚你太早完場，屋企擔心嘛